講吓呢五年內你覺得最好睇嘅美劇

Game of thrones

Walking dead
Arrows
Flash
Marvel aos
Iron fist

Better call Saul

平平淫賤play

Flash S3

認真討論呀
冇嘢做想煲劇

又或者覺得有邊套係必睇

Black Mirror

美

好好睇啵⋯ 晚晚睇咁濟

登櫈 燉櫈登櫈 櫈燈等

Breaking bad
Game of thrones
Westworld

有4套垃圾

Netflix出左套black mirror

燈櫈 櫈櫈燈櫈 櫈櫈櫈

英國劇嚟

true detective

Person of Interest
Walking dead
Designated survivor

99
唯一睇唔停

Strange things

House of cards

Orphan Black

the man in the high castle

Fringe算唔算？

無得輸

加拿大

呢套好睇

the leftovers
breaking bad
the americans
fargo S1 S2
TD S1
better call saul
rectify
american crime story
feud
the handmaids tale
mr robot S1
got S4
big little lies
the night of

Outlanders
The Americans

into the Badlands
aftermath
scorpion

我數到5套

唔係5年內得唔得

Suits
The Office

sense8

suits最新嗰季都5年內嘅

有套未睇過唔撚知,我都數到有四套垃圾

Arrow 同flash都係由 the flash整亂左時間開始變垃圾

Westworld

Lucifer

American Gods
The Night Manager
True Detective

勁好睇...最後果集真係估佢唔到

Sorry
Izombie搞笑溫馨懸疑解動作解迷有齊曬

冇追arrow 唔知發生乜嘢事

Arrow第5季好撚正不過第3第4季可以唔睇

Breaking Bad
Walking Dead Season 1-4

五年以外
Prison Break Season 1

呢個正

Orange is the new black
Girl boss

silicon valley
stranger things
a series of unfortunate story（完全改變左我對劇呢個字既睇法）
Mr. robot S1, Darlin
12 monkeys
bulls (only 1 season and cut)

黑帆，個人覺得幾好睇
幾謀權都好，有難既時候都一齊合作面對

westworld
Fargo
better call Saul
how to get away with murder s1

Westworld
Black Mirror
How to get away with murder
Daredevil
Orphan Black
諗到再講

好睇？

dr. house

d 人屌醫學bug 真係on99, 一套以真實醫學出發作基礎既劇有乜可能做到完美， 其他劇種都可以任吹。

house 入邊d 人性議題先係重點

Code Black

Designated survivor

好睇 畫面極靚

幾得意

岩岩追晒，真係好撚正
好多角色都好傳神

Feud

Mr Robot

另外個人幾鐘意limitless同lucifer

stranger things

the big bang theory

narcos

Modern family
How to get away with murder
Parks and recreation
The community
The office
House of cards

agger

Walking dead
2 broke girls
Bigbang theory

Game of thrones
Westworld

你地講果d 全部都係垃圾

最好睇一定係Spartacus

唔同人有唔同喜好
有人鍾意皆大歡喜型既 一集一個故事 到臨尾先出番條所謂既主線
有人鍾意一條主線講到尾 leading既大小事 分幾個season黎講 Homeland?BB?GOT就唔知點分冇所謂leading actor
我自己就鍾意個plot左右穿插 唔睇到最後都唔知佢up乜要估個d 好似sherlock 最緊要係短得黎 唔洗追餐死

Legion

Agger

Broke Girl S1-3

Orphan black
Orange is the new black
Game of thrones

The 100
Dark matter
Code black
Scorpion

Hannah Montana

You are the worst
Orange is the new black
13 reasons why

The Last Ship 堅係正 劇情節奏明快

Westworld

walking dead啦，人性嘅醜惡

the last ship刻意美化美國 惡魔化其他國家
真係不了

利申:睇到第2季1半就頂唔順冇再睇

The Pacific

Westworld True Detective GoT Better call saul

Scream Queens
不過好多人負皮佢
有冇類似呢類口賤恐怖血腥劇推介

有無人有睇animal kingdom 個人覺得好正好真實
講一個犯罪家族

flash
Westworld
ironfist

咁多負皮

Season 3 變左Netflix 出當美劇掛

Daredevil

美劇好多大片都係比較沉重嘅題材，
想輕輕鬆鬆可以睇下
silicon valley
幾過癮

13 reasons why

一定係Fargo

Netflix 有套咩sniper 都唔錯

Iron fist

Person of interest

Breaking Bad
Better Call Saul
American Gods

Game of thrones有得輸咩?

Modern family
13 reasons why
Game of throne

The broke girl<--後期唔好睇

walking dead
Under the dome

Breaking Bad
13 Reasons Why
下套應該開始追Game of Thrones

Elementary

認真如果未開始睇GOT嘅不如等佢完曬先好追
入面啲家族同角色多到記死你
等一年先出一季真係會唔記得啲人名

two and a half men

Westworld
Arrow

想問下巴絲睇美劇用乜app睇

有聲

The Leftovers
Hannibal
Breaking Bad
House Of Cards (S1-2)
Master Of None
Sense8
Game Of Thrones

Westworld
Orphan black
最衰sense8俾人cut咗

美國Got westworld
英國 peaky blinders

The Walking Dead

唔追GOT既我諗住一係Better Call Saul 一係Stranger Things

Hannibal真係睇到中毒
久唔久就重煲

Westworld過多十年應該會變神劇

designated survivor
black mirror
elementary

The 100
Prison Break
13 Reasons Why

Breaking bad追緊

最近睇咗 13 reasons why，好好睇

同House

True detective Season 1
Westworld
American Gods
Game of Thrones
Black Mirror

Flash

13 reasons why劇情有啲老土 但係睇完有心碎既感覺

Gotham

Game of Thrones
Westworld

Criminal Minds

Arrow除左第一季外，其他果幾季簡直垃圾

sense8
this is us
game of thrones
orphan black

法妻the good wife

個女主好有潛質

呢5年內 一定係westworld
並列既話仲有breakind bad
但個震撼性真係不及westworld

Westworld
This is us
elementary
quantico

仲有under the dome雖然爛爛地尾

Mr bean
點睇band of brothers

girlboss

Sense8

2016總統大選

robot chicken
雖然唔係美劇

得Season 1好睇

Walking dead
同arrow第一季係幾好，其他

有無睇冷門嘢
Southland
Chicago PD
True Detective
雖然係警賊片但緊湊

community 成套野睇左幾次 有幾集每次睇都會眼濕濕

Silicon Valley
Mr. Robot
How to get away with murder

Suits season 4之後放棄......

Bates motel

Stranger

American god
the strian

the knick
hannibal s1, 2
house of cards
brooklyn nine-nine
Mr. robot

TD season 1

GOT
orange is the new black
how to get away with murder

Baller

Franklin and bash
drop dead diva

The blacklist
Grimm
Modern family

Lucifer 笑撚到仆街

modern family

你不如死撚左去啦 睇呢啲

the mentalist

gotham

哈哈

The leftovers

lm

mr robot

Flash同Green Arrow 不過呢兩套最新個季開始唔知做緊乜鳩 開始唔想追

應該唔算冷門

bones

Dr. House

邊4套？

認同

s1s2都好正

你洗唔洗咁講野
每個人口味唔同姐
你睇開d咩咁高質呀

套Spin-off the good fight 仲正

Supernatural

Drop Dead Diva

真

House MD仲算唔算？

How to get away with murder s1

GOT都冇

永遠都係Greys anatomy

How to get away with murder
Under the dome

Season 2 都ok 關係越黎越亂

Drop dead diva

Daredevil
House of Cards

how go get away with murder

Animal kingdom

傳教士
驅鬼（冇左隻手，換左鋸刀）
blacklist
oral family
Morden family
fear the walking dead
walking dead
westword
權力的遊戲
soul 律師
販毒化學老師
盲俠
------------------
曾經追過
marvel 神盾局
flash
arrow
鐵拳（睇女）
以上四部以放棄

唔會有最好睇

Game of thrones
等咗好耐啲white walkers都係輕輕帶過

Better call Saul
唔使睇過BB都覺得佢好睇 諷刺又寫實 可能我鍾意呢啲節奏嘅劇

West world
睇到後面 開始講創辦人嘅時候要用腦

Sense8
故事本身好睇 好多LGBTQ內容 好似導演兩姊妹嘅傳教片咁

True detective S1
S2

Stranger things
冇諗過細路做主角會咁好睇

Dexter
我覺得佢爛尾 到宜家仲嬲嬲地最後嗰幾分鐘
嗰集早啲完就變神劇

Breaking bad
神劇 因為好難得有套劇個尾收得好
節奏慢但係情節緊湊 兩條友喺lab拍烏蠅拍咗成集都覺得好睇

Marvel's Daredevil
畫面靚 打鬥場面幾有誠意 睇完再睇無線新劇踩過界應該會笑到痴線

Lucifer
輕鬆好笑 女主角𢦀直得嚟幾過癮

Gotham
不過不失已經睇得過 人物多不過唔混亂 可能因為一季有22集比你認人

Banshee
痴線佬 唔使用腦嘅爽片

Empire
美國溏心風暴 S1爭家產 s2s3重點唔喺爭產就有啲拖

The walking dead
及早收皮方為上策

口➕右=咗

breaking bad intro

似game of thrones喎

Homeland S1-3 好刺激
Prison Break
Walking Dead 覺得佢拍攝手法幾好
個timeline有時跳返之前同時又好清淅唔會亂
GOT 連登神劇唔駛多講
Westworld 劇情永遠估唔到

Rizzoli & Isles

Chuck
Big Bang Theory

GOT
等緊7月16號播Season7

homeland s4之後得唔得？ 岩岩追到s3

本人覺得唔錯
但無頭三季咁好睇
Broody好正

two broke girls

The last man on earth

Spartacus

supernatural
breaking bad

Breaking Bad
House of Cards
Game of Thrones

第三季睇左幾集無心機追

最好睇唔敢講
幾好睇又好笑嘅
big bang theory

好難揀
Breaking Bad
HOUSE 算唔算？

Orange is the new black

Six
講 Navy Seal Team 6 的 mini-series
不過呢道好似無乜人睇

Got係唔錯既
但唔算最好
The leftovers/ww/bb 好睇啲

Brba
Person of interest
Homeland
冷門啲: chuck

The 100後面越黎越悶

淨係睇好少
怪奇物語
walking dead
夜魔俠

flash第二季覺得太垃圾無睇落去

另外英劇就黑鏡一二季
神作

第一一定係 GOT
第二有好多

House M.D

Iron fist對比defender其餘三套麻麻

Game of throne
Gotham
Legion
Westworld
Daredevil

排名分先後

入黎就係想講呢套

同好
激好睇，不過原來係恐怖片

Sense8 我覺得係神劇黎 個世界觀好獨特好正 再配合佢啲好靚嘅畫面同音樂佢套嘢嘅感情表達好入心
Breaking Bad 唔洗講 公認神劇
Better call saul
Game of Thrones 覺得不過不失 純粹係好鍾意佢個劇情

睇政治同情報部門嘅運作：
Homeland
House of Cards
Designated Survivor

Breaking bad
Game of Thrones
Daredevil
Mr Robot
Chicago Fire
Supernatural
Banshee

五年外：
Prison Break

Forever

The animals the animals

Sense8真係值得推介 可惜套劇唔出第三季了

啲fans想籌錢比Netflix都唔得

我都哼左got
Bb應該係 得得得得 得得得 嗯~

13 reasons why
Teen wolf
Jessica Jones
Iron fist

我呀巴打幾好睇 等第二季

同好,男主被人抄

[size=4]屌佢老母nexflix/size=4]

Orange is the new black真係好好睇
重有一套都好鐘意
Two broke girls

GOT
Westworld
Breaking bad

Btw其實英劇好多好高汁

只提推介既 排名不分先後
Stranger things
Westworld
Sense 8
Breaking bad
Narcos
Fargo
11.22.63
13 reasons why
Lucifer
Gotham
Constantine
American Horror Story

13reasonswhy

House of card
Grim
Orange is the new black
Breaking bad
Better call Saul
Got

Animal kingdom ?

神劇
Game of Thrones
Westworld

The news room

game of thrones
s7倒數一個月 準備重睇s1-s6熱身

其實呢幾年有無breaking bad 級數嘅劇

輸哂
Breaking bad

True detective S1

如果掛住Breaking Bad嘅味道睇better call saul
同班子製作

fringe

2 個劇情爭好遠 根本個破案關鍵一早喺度 不斷拖同轉移視線咗成季至出真相

佢有無話幾時完 想一次煲

我都好鐘意 但一季就無咗

點籌 咁高成本

唔知幾時有下集

我自己幾鐘意 Preacher
就有第二季喇

Breaking Bad

Penny dreadful (英劇)
The handmaid’s tale
American gods
Mr. robot

等緊第二季
記唔記得嗰結局？Rip好惨 俾人救完结果比嗰仆街妹妹仔殺咗

Strike Back都好睇
有冇巴打睇過

Games of thrones > all

屌，好明顯係GOT 啦

BB 係
咚咚打 咚咚 咚...咚...滋......

Stranger Things

The handmale's tale
Orange is the new black
Sense 8
Homeland

仲有orphan black

呢套正呀！

Flash Forward

講咁耐無rick and morty?

grimm好好睇 final season真係

House of Cards
True detective

識貨

Big bang theory

好撚正

Walking Dead (最後一個season少少失望）
Prison Break
Breaking Bad
Fear the walking dead
Izombie (好似好少人知呢個series, 我覺得好好睇)

Game of thrones
Big bang theory

計一季既話 lost第一季都冇得輸

Homeland 頭兩季

真係超正，期待第2季

The imp 好正

Two broke girls真係好正
好鐘意Max

S5 好好睇

正 好笑

Once upon a time

Outlander
Jamie
Btw got

Nikita

Breaking Bad 呢套真心好高質
Scandal都不錯

同意 breaking bad好過house of cards
House of cards最新個季好悶

另外自己覺得高質劇本嘅有westworld
反映到社會問題又唔悶 oitnb
stranger things都鍾意 不過對比起黎無咁有深度

How to get away with murder

you are the worst

Scandal

Shooter

呢套嘢某啲位置硬係有啲唔自然

bb,got,ww,hoc 睇到唔想停

The vampire diaries
The 100
Prisonbreak
Game of thrones
Stranger things
Agents of shield
Black mirror
The originals
Whispers

America's horror story

Two broke girl
Gotham
SHIELD

The strain 點解咁少人講

House of Cards
鍾意Fincher

body of proof

Mr.robot 幾驚無人講

limitless 由戲條橋 開拍劇，硬係覺得會拍爛

最新個季 結尾好 on9, 好有 scary movie 嗰啲惡搞片 feel， 不了 哂時間

血腥 可睇 Dexter (但睇哂8季個尾 係黑人問號.jpg

其實有另一套都講電腦 監控 不過好似冇乜人識
Person of Interest

另外 輕鬆 溫情 無厘頭 on99 易明笑位 嘅推介有

2 broke girl (完哂lu 結尾正路
modern family

舊啲 有 30 rocks

太被人吹捧喇 麻麻地

呢套睇完第二季就無追，而家仲出緊？

其實頭兩季個尾都埋得靚

應該見好就收 ，唉但都明美劇收得就會係咁續

好驚會爛尾

the leftovers
sense8

walking dead 個 comment
mola mola 之前睇報道 製作話 只少拍20季 on99

成日 睇到想打柒個男主 但發展落去 又嬲佢唔落

但係咪停左唔續，好似咁耐都唔出咁

其實呢套 又係咁添食

我見呢版都另外有 post 討論 S5

但睇到S3 已經覺悶，完未

成5季 坐極都仲有得坐 好似 prison break 又出新 逃極都逃唔出獄

由 Wentworth 瘦到肥再減番啲 到而家

Shameless

AHS Narcos

正啊 ，竟然有人識

13 reasons why 最後個結局好震撼 拍得好真實
a series of unfortunate events 輕鬆搞笑 nph做count olaf做得好似 成套劇係咁叫你唔好睇落去 但偏偏係咁引你去追
chicago fire 劇情推進幾吸引 救火嘅情景又係好真實 細節做得好仔細
the vampire diaries 頭幾季個劇情好好睇 好吸引 去到後面開始爛
stranger things 用小朋友做主線 劇情幾吸引下
this is us 好貼近生活 條故事線好睇
how to get away with murder season1 劇情幾吸引 但去到season2開始就好似係瘋狂loop同一劇情

五年外：
house md

而家仲有無出，又係追追下 停左

the strain
下個月final season

岩岩出s5，好似話係final season

咸濕仔 可以睇 gf experience 都ok

有結尾 正啊 希望唔好爛

想有咁耐得咁耐

Animal Kingdom
The Strain
The walking dead

好你老母，悶撚靈

daredevil
silicon valley
got
gotham
westworld
American housewife

有冇手足睇gotham
唔知有冇下季

呢套最好冇之一

Grimm 劇情緊湊

我都重睇到第五季 你依家先重睇會唔會太遲 有成六十集

唔會無掛
垃圾arrow/flash 都咁多季

終於有人提 真係好睇 可以話笑中帶淚 frank真係做到好仆街 好想衝入螢幕打柒佢

少睇美劇 美劇都係睇Netflix
orange is the new black
daredevil
香港好似無乜人睇Netflix成日話收費 不了
Flash你地喺邊度睇？

ha一定係nnibal

屌 都知講左比人屌 但iron fist真係幾好睇

Game of thrones 根本GOT已完勝
Vampire dairies 雖然啲人話女主唔喺到有咩好睇 但我係為咗Damon而繼續睇

Fresh and bone
American horror story s6
Game of thrones
Stranger things
Shameless

2套都好正

Frank真係賤格到想衝入套劇殺左佢

無人理

Stranger things
Agent of shield

how to get away with murder係頭1.5季比較好
之後先係終極添食

反而覺得orange夠多角色
而且好多都好dynamic
係角色描寫黎講呢套真係極品
所以疊上去都算做得唔錯

colleen wing

個尾都無咩問號丫
都係一個終結黎
但好多人鐘意個結局
我自己覺得唔止係結局問號
係第7,8季都編得唔好

個尾都無咩問號丫
都係一個終結黎
但好多人唔鐘意個結局
我自己覺得唔止係結局問題
係第7,8季都編得唔好
不過我個人覺得Dexter唔使死都幾好丫

好似九月/ 十月出season 3

Lm

The good wife s5

Vampire Dairies +1!! Team Damon+1!! 但到S4開始就棄左Elena實在太煩/_\ 之後就去左睇The Originals 勁好睇!

btw Quantico S1 都好正

呢套真係有驚喜

Arrow 同 Flash 某季完全唔掂
iron fist就算啦

Person of interest 好正
我心目中既神劇

Westworld
Mr. Robot
The crown
Stranger things

而家睇緊13reasons why 冇咁出色

我自己覺得幾悶

屌依套好多負能量
睇左三季 成家浮浮沉沉 睇完重灰左

頭二季正 最後一季真心唔識欣賞

Rush
Stalker
同 Forever
呢3套都集集追但一季就cancel咗
不過都好 Dr. Rush之後做咗Lucifer

好似話six係會有s2的

咁既season finale
話佢生又得死又得傷又得假死又得
視乎rip簽唔簽s2啦......
(佢係新版tomb rider做大奸角, 唔知拍晒未....)

覺得white collar好睇啲
起碼令人有追哂6季既衝動

Neal 實在太靚仔

冇人提house of cards
真係好難睇

The OA
用好出色嘅故事線去包裝一件非常on撚9嘅事
睇完心情好複雜

收費有咩所謂，都唔係貴 又可以 同朋友 share
最唔 gur 係 個 VPN 問題
大家都係俾一樣嘅錢，但唔同地區 睇嘅戲同劇都有限

就係香港睇唔到 GOT，Walking dead ... etc
呢啲熱門劇 ，真係不了

GOT好似美國都冇得睇

無知問 girl boss 係同名書 嘅劇？
nasty gal 個 老闆自傳

Pron night

Google 就咁打 (劇名) + 線上 都大把
vmus 囉， 都幾齊同新
但片源 load 好耐 好慢， 成日 lag

好啦 試下睇番啦

係呀

都係， 好趕住埋尾咁 (不過都唔太記得

咦 正喎喂

都係 on9 ga la
但之前追開 Terrace house 佢出新一季 aloha 都搵唔到嚟睇
呢套真係 Netflix 先睇到 好似係

呢套劇就係講美國窮撚既生活 唔止係講黑人 主角一家仲要係白人(除左一個唔係)
我地呢D香港人唔係住係美國 好難想像美國有窮人 甚至連本地美國人都未必知道美國窮撚生活係點 以為美國通街都係tony stark
的確如果純講窮撚生活係會好灰好暗 所以佢會用喜劇形式包裝 結果出來效果幾好 我覺得幾好睇 可以話笑中帶淚
都係睇個人喜好 套劇主要都係探討窮撚生活各種社會議題

如果喺電視台嗰啲睇呢
收費都無乜所謂

Damon 冇佢唔會繼續睇

都係 GOT

大製作真係好難輸 , 加埋個故事又係正

睇到後面都真係爲左睇Damon

The OA

The Ger Ger thing！正！

scream queen 最新個季 入面件黑人女警
成日提 Quantico

我覺得s4最刺激

個人認為fringe幾好睇，但舊左d

sense8
可惜...

America god如何？

香港netflix 岩岩出左

笑死我

比Netflix買左啦

屌你唔係書面語達人嚟既咩

13 season why

自膠

變左Netflix 出後 質素好似冇之前咁好

神盾局特工 已經睇曬4季

留名